學左詠春6年強身健體用, 你問我答

利申學詠春無諗住用黎打架, 認同任何一種武術都比詠春好打

有冇用詠春招式黎打飛機

屋企廚房幾大？

其實詠春既招式唔係打機咁有一套特定動作, 而家會有單項動作駁combo咁, 需要憑感覺去思考

點解詠春係武術最低層
真心想請教，係比試過定點？
西方既拳術同東方邊樣實際啲？

利申:未學過任何武術，有興趣學

廚房愈大清潔愈麻煩我寧願細細地但擺得落部3門雪櫃

有幾多巴打有玩mma?

比人呃左幾多錢

我識fing春

問你屋企廚房幾大,唔係問你想個廚房幾大呀懞撚

有無試過用寸勁黎屌西？

係咪好多鬼佬學
荃灣見好多鬼佬著哂武館件衫以為自己好撚好打

應該話付出同收獲永遠成正比
學西拳需要配合大量體能訓練, 亦要練埋抗打等等, 所以training完出黎肯定好打得 (以人黎講)
詠春我會當一種運動去睇, 如果你做返晒上述體能訓練, 亦一樣會好打得

如果想知多d可以add我TG

個招係拎黎掃條女粒lin架⋯ 你識唔識架

當做娛樂消費算唔算比人呃
應該都洗左一萬幾千, 去次旅行都係咁上下

你試左佢地唔好打， 結果比佢地打到仆街 牙較都甩埋？

Sor撚ry 無實際計過屋企廚房幾大

見佢地行路姿勢特別囂張

我師傅以前係英國教拳, 的確多鬼仔學, 每年去飲葉準師公壽宴都多鬼佬, 好唔好打就唔知啦

打拳皇

似鐵拳

做唔做到好似葉問咁既打法

用咗幾錢學?

拍戲係重視 視覺效果, 有對手夾練習夠應該都做倒

我諗都有萬幾2萬, 當然放工減壓活動